點樣將notebook個mon改做台mon

好想廢物利用
但個mon有10point touch
係lvds
有咩方法可以令部嘢改做台mon同時又有個touch